雙子座巴絲入嚟吹吓水(119) 潛台詞：可唔可以出黎同我開房

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(118) 賠了女友 又折friends

hi 新post留下言

雙子女仔係點架,拍拖果方面

佢竟然主動wts我

skip

我11月3日
佢6月1日

認得？

lm

佢同天蝎呢

天蠍更加可以上一頁

如果當初取得咗雙子信任 之後令佢感到被背叛 反晒面 睇得出下定決心 我哋仲會唔會有挽留嘅空間利伸處女座 日日做好多嘢都氹唔返佢 仲覺得自己越嚟越黑人憎

你都識講了

留名啱啱先散咗四年嘅感情

月亮雙子留名

long d跟住feel到大家都冇心機

一講出口嗰下佢都話想分但佢都話諗緊點講
結果係我講先一步

我都係咁 但係唔會成日唔覆佢（除非有私怨）

新嚟報到

我都冷左兩個星期最後講分手

係

咩座同雙子比較適合

天蠍永遠都比雙子食住

唔係啦 我兩個ex都食到我痴線

大機呀 天蠍會理你 姐係成功左一半
冇興趣既話 唔會理你
會理你既 對你有一定好感

係⋯⋯公司走左幾個人 會忙啲咁

咪咁啦，一齊踩入大美督

可摸耳出嚟同我開房

房錢外賣你出

可摸以玩蜈蚣p